% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:hebdomada-sancta/dominica-in-palmis-de-passione-domini}

\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{hosanna-filio-david.7a}{Salmo 117(118)}{psalmi-ad-introitum}

\AllowPageBreak

\SectionAntiphonPsalm{Procissão I}[\Prefix/ad-processionem-1]
{pueri-hebraeorum-portantes-ramos.1f}{Salmo 23(24)}{psalmi-ad-processionem}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Procissão II}[\Prefix/ad-processionem-2]{pueri-hebraeorum-vestimenta.1f}{Salmo 46(47)}{psalmi-ad-processionem}

\SectionHymnMulti{a Cristo Rei}[\Prefix/hymnus-ad-christum-regem]{hymni}{gloria-laus}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt},
  {psalmus-v3}{psalmus-v3-pt},
  {psalmus-v4}{psalmus-v4-pt},
  {psalmus-v5}{psalmus-v5-pt},
  {psalmus-v6}{psalmus-v6-pt}
}

\SectionAntiphonPsalm*{e Responsório de Chegada da Procissão à Igreja}[\Prefix/ingrediente-processione-in-ecclesiam]{hosanna-in-excelsis}{Salmo 117(118)}{psalmi-ad-processionem}

\begin{rubrica}
  Seguem-se os cânticos para a missa do V Domingo do Tempo da Quaresma, página~\pageref{section:tempus-quadragesimae/dominica-5}, com exceção da antífona de entrada e seu salmo. Omite-se o Kyrie.
\end{rubrica}